今日係大猫對股東嘅一個考驗

聽日升返哂
忠誠是贏錢

Strong hold

等0蚊入

等清盤拍賣，買2隻大貓返屋企罷

升返去150？

30

再低好似都試過？

仲有得低

聽日最少跌3%
dow jones咁跌法
佢只會跌得多過Dow jones

難醒

去老野gp講啦

Adr升返冇事

等外國All IN